想試下做 motivational 既人生教練

我今日想俾d 鼓勵大家
世界需要正能量

1

彪哥加油

2

大家有咩苦惱
都可以同我傾

今日買咩

跟你重心輸咗幾廿個
點算好

想聽故仔

失敗乃成功之母
Next ~~~~

近排好多朋友同我講， 喂阿彪， 點解XXXXXXX

???????????

仲有冇人需要激勵

戒賭後又一條好漢

你試下幻想下 1個鐘6250負評 1日50000負評